我愛中國！

以中國人為榮！中國萬歲！

支拿畜

一睇就知你係美帝主義者 你寫英文